啲港女知唔知自己啲香水味好難頂？

好心就唔好噴咁濃啦
鼻敏感坐著你隔離真係好辛苦
已經打咗幾個乞痴

我老母又係
噴啲香水好攻鼻
成個廁所都係嗰陣味

一係你就洗多啲錢買啲聞落自然啲嘅香水啦
起碼真係香先呀大佬

屌有啲作嘔

啲花香味 甜味好難頂

我淨係接受到沖完涼嗰啲味
香水真係不了

朝早畀佢地夾住眼水都留埋出嚟

好正。女同事行過隔黎 or 我路過佢附近都精神為之一振。係一個人嘅signature

第日你大個啲成熟啲就輪到啲細路仔鬧返你架喇

乜大個就等於會用攻鼻香水？

你估我想架？
個西好臭呀

咁的確係老野先噴呢啲

生化武器